如果想用和理非方式去搞m記，可以跟下面咁做

1.大家一定要合作，去同1間m記排隊買餐
2.大家記得用返現金俾
3.記得俾散銀（佢太多餐有豪子尾）
4.出多啲特製order (雙層芝士孖堡，多茄汁，少芥辣，少瓜）
5.唔排隊買餐，可以考慮用佢個送餐服務
6.買餐唔好買咁貴，唔好俾佢賺
7.你懷疑舊野食有問題，可以叫佢換

先推為敬

推

其實我見都好多人唔買嘢坐喺M記涼冷氣
啲員工唔洗做, 業績差就經理食屎
反正都係經理話冇CCTV嫁啦

仲比錢佢賺咩 入去飲杯水 坐下啦

我無嘢講

霸哂成班M記玩 扑GAME 卡GAME 推撚爆佢個場

坐哂佢D位玩估領袖都幾過癮

呢個都得

坐爆旺角M記

我先唔會同你講廚房最憎接嘅特製單係即炸

薯條即炸走鹽 蘋果批即炸 我最憎呢啲單

利伸 前員工

好似係油麻地

係M記搞個生日PARTY ( 唔知依家仲有冇)
排頭係慶祝7月8日香港軍政府誕生

其實真係唔使幫襯
個個走入去做麥難民咪得

Go

1823 咪得

緊係嗌水啦
仲買野

Push

咁樣咪即係搞鳩前線M記staff
意義何在，仲不如日日食環

想問下比起抵制佢/搞佢,有冇機會以下方式會有用?
1.寫信去總公司投訴香港MCDONALD偏袒警方容許個別侵犯人權事件?
2.寫信去外國媒體等媒體向M記施壓?

小妹個人意見, 認為人權對私營企業型像重要,可由高職下手, 唔WORK勿插

佢中資

SOR9
MY BAD